衝燈係咪一定捉到

今晚係黑布街轉右隔離的士車住客紅燈照去

車斷腳都無捉到衝燈咁小事

黑布街轉右冇衝燈機
點捉？

如果我交片 佢係咪收皮
不過我唔會搞咁多 純粹得個知字

話說太子道西有冇？

你要佢收皮實得架
不過曬你自己時間姐

馬路之友個app有晒全香港衝燈相機位置
自己慢慢睇啦

我見到有快相地點 但搵唔到衝燈機位置

有片就1823燒碟寄

你交片實做到佢
不過要你燒3隻碟，星期一至五9至5呢段時間去錄口供
仲要唔係去近你屋企間狗屋
而係去管轄事發地點嘅交通總部

小弟住新界西，要去大埔交通部
如果你唔係有好多時間，真係放棄算
試過一次，無咗半日

最後入唔入到

入唔撚到，隻狗出信寫錯日期
自此之後就唔撚1823人，除非真係影響得我好緊要先搞
真係痴撚事

下 咁撚鳩佢口供寫錯事發日期？

出信俾對家同口供紙都寫錯
口供紙其實一早同你傾電話時已經寫埋
等你去到狗屋簽名confirm，口供紙寫錯都仲有得改
但出咗信就無撚得救

而家疫情可以上網比口供
CD就寄

特登寫錯？